% В этом файле следует указать информацию о себе
% и выполняемой работе.

\documentclass [fontsize=14pt, paper=a4, pagesize, DIV=calc]
% ВНИМАНИЕ! 
% Для использования глав поменять scrartcl на scrreprt.
{scrreprt}

% Здесь ничего не менять.
\usepackage [T2A] {fontenc}	% кириллица в PDF файле
\usepackage [utf8] {inputenc}	% кодировка текста: utf-8
\usepackage [russian] {babel}	% переносы, лигатуры

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Создание макроса управления элементами, специфичными
% для вида работы (курс., бак., маг.).
% Здесь ничего не менять:
\usepackage{ifthen}
\newcounter{worktype}
\newcommand{\typeOfWork}[1]
{
	\setcounter{worktype}{#1}
}

% ВНИМАНИЕ!
% Укажите тип работы: 0 - курсовая, 1 - бак., 2 - маг.,
% 3 - бакалаврская с главами.
\typeOfWork{2}
% Считается, что курсовая и бак. бьются на разделы (section) и подразделы (subsection),
% а маг. — на главы (chapter), разделы и подразделы. 
% Если хочется, чтобы бак. была с главами (например, если она большая),
% надо выбрать опцию 3.

% Если при выборе 2 или 3 забыть поменять класс
% документа на scrreprt (см. выше, в самом начале),
% то будет выдаваться ошибка:
% ./aux/appearance.tex:52: Package scrbase Error: unknown option ` chapterprefix=

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Информация об авторе и работе для титульной страницы.

\usepackage {titling}

% Имя автора в именительном падеже (для маг.).
\newcommand {\me}{
А.\,А.~Кошманский
}

% Имя автора в родительном падеже (для курсовой и бак.).
\newcommand {\byme}{
А.\,А.~Кошманского
}

% Научный руководитель.
\newcommand{\supervisor}
{к.т.н., доцент кафедры\\прикладной математики и программирования\\Чердынцева М.И.}

% Идентифицируем пол (только для курсовой и бак.).
\newcommand{\bystudent}{
Студента % Студентки % для курсовой: с большой буквы
}

% Год публикации.
\date{2017}

% Название работы.
\title{Разработка и реализация алгоритма\\распознавания стилизованных текстов\\на основе свёрточных нейронных сетей}

% Кафедра.
%

\newcommand {\direction} {
Направление подготовки\\02.\ifthenelse{\value{worktype} = 2}{04}{03}.02 ---
Фундаментальная информатика\\и информационные технологии
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Другие настраиваемые элементы текста.

% Листинги с исходным кодом программ: здесь указывается используемый язык программирования.
\usepackage{listings}
\lstset{
    language=[ISO]C++, % язык указать здесь
    basicstyle=\small\ttfamily,
    breaklines=true,
    showstringspaces=false
    inputencoding=utf8x
}
% Полный список языков, поддерживаемых данным пакетом, есть,
% например, здесь (стр. 13):
% ftp://ftp.tex.ac.uk/tex-archive/macros/latex/contrib/listings/listings.pdf

% Нумерация списков: можно при необходимости
% изменять вид нумерации (например, добавлять правую скобку).
% По умолчанию будут списки вида:
% 1.
% 2.
% Изменять вид нумерации можно в начале нумерации:
% \begin{enumerate}[1)]
% (в квадратных скобках указан желаемый вид).
\usepackage[shortlabels]{enumitem}
                    \setlist[enumerate, 1]{1.}

% Гиперссылки: внешний вид ссылок.
\usepackage
[pdftex,unicode,pdfborder={0 0 0},draft=false,	% backref=page,
                                                      hidelinks,	% убрать, если хочется видеть ссылки: это удобно в PDF файле, но не должно появиться на печати
                                                      bookmarks=true,bookmarksnumbered=false,bookmarksopen=false]
{hyperref}
